哭哭T^T通識科楊老師視力嚴重受損

各位巴打絲打
唔好唔記得女拔楊老師
曾經相信佢視力可以好到9成
但目前已經定義為右眼失明
詳情睇訪問

唔該！
大家！
唔好再自亂陣腳！
克警依家越黎越癲！
黎緊嘅日子要小心！
香港人加油！

佢仲話唔會怪黑驚

告鳩政府

冇一個黑警係無辜

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

想喊

屌 堅慘
死黑警 不得好死

推一推

光復香港 時代革命

推上國際

Pish

死黑警，駛唔駛打到人盲屌你老母，對眼一世架死仆街

推

727一定出

希望老師對眼回復到8成視力
老師唔洗擔心，好人始終有好報

屌

慘

死黑警

告鳩黑警

對不起!!!! 我地一定會完成我地嘅使命!!!

楊老師

告黑警濫權

最撚慘係佢教書間學校校長係藍到紫
❨同柒婆好似係朋友❩
3 年合約得返1 年 ... 驚之後唔再續約

原來楊老師手術成功左
大家一齊祝福佢能夠順利康復

最緊要對眼，其他都可以再搵返
都幾肯定入唔到佢暴動
黑警走去告個老師暴動
痴撚線

有冇得吿政府/黑警？

黑警

推推推

鏗鏘集訪過佢話就算成功都好大機會回得0.3 如果有0.7就係奇蹟

義士可以考慮喺頭盔前面加呢塊嘢
做電焊嘅人用嘅面罩
雖然啲相係淘寶（容易上網搵參考資料）
但係唔係叫你去淘寶買

美國應該賠好多 香港就告返你暴動

屌你老母死黑警

我意思係喺護目鏡前面
護目鏡都繼續要用
兩樣一齊用

奇蹟會一直發生。

光復香港 時代革命
只有贏到呢場仗先還到公道同盡量賠返一切

黑警死全家

除左集氣咩都做唔到

個政府痴撚左線

好心痛

天祐義士
快d好返

仆街死黑警全家18代不得好死

Push

早日康復！

希望奇蹟出現早日康復

開槍個隻狗 地獄留左個位比你嫁喇

喺外國已經可以告到黑警坐監

一定要有獨立調查！！！
黑警濫暴 追究到底！！！

早日康復

人地仲認為自己係正義之師㗎

要為佢拎番個公道！ 屌你老味死黑警

盲左慘過死

要告警務署 同開槍狗

黑警， 以眼還眼呀

唉 你老味

眼罩頂唔頂到？

好撚慘，希望有奇蹟

唉屌
有無名醫出手幫幫

唔知點回應..個腦一片空白

佢告左政府未？

等報應啦黑警

我只想靜靜地留言..

人哋拋埋個身出嚟爭取成立獨立調查
講咩都要好小心
你一面嗌住好憎黑警一面話要獨立調查會有說服力咩
會對爭取淺藍有幫助咩
人哋上埋前線中槍，冒住比黑警追究上鏡
仲要比你
你都係收收皮先啦

全力追究黑警！
好撚心痛

點可以放過黑警同呢個港共政府

希望上天保佑佢 會有奇蹟

我屌你老母黑警

幾多錢都買唔返隻眼, 要黑警以眼還眼

屌佢老母臭閪個爆頭克黑仲未有後果

極想負皮個標題
咁嚴肅嘅事仲要接情撚

表

好想報仇

楊老師 多謝你

真係好心痛
依啲野唔係習慣左就當冇事
係承受力高左 痛永遠都冇減少
一槍都好多 班仆街冇人性

一定要獨立調查！！！！

要好返呀！！！

天佑好人

香港人要撐到最後
以眼還眼！

嗚嗚楊老師
手足要堅持，為佢討回公道

pish

搵隻黑狗陪返隻眼比佢

多謝楊老師嘅付出

追究黑警開槍責任

告到黑警仆街啦

屌你班仆街黑警

等比天收

黑警係時候出黎祭旗

狗隊
不得好死
五雷誅滅

射眼射頭真係好嬲

點解會咁

仲要俾黑警charge佢暴動罪
你老母死黑警仆街冚家剷
香港人，唔好忘記五大訴求呀

黑警賠返隻眼畀人啊！！！

記得

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

求投

推比更多人知

仆街死黑警

黑警死全家啦屌你老母

死黑警搞到人哋隻眼盲咗！

得3成重要教書

天佑香港，天佑香港抗爭傷者

。。。。唔係掛

黑警要賠返隻眼俾我地

屌你老母黑警死全家

黑驚軍事法庭見啦

咁我希望奇蹟發生喺呢個咁愛香港嘅人身上

告到佢仆街

push
屌家陣直接係煙霧入面連開36槍
警察無一個人係無辜咖

告到黑警甩褲!!!!!!

清算黑警

An eye for an eye

痴撚線

Up

前面要貼一層透明膠紙 打碎嘅時候插到眼機會細啲

上次睇佢訪問睇到眼濕濕

推推推推推

開鎗打人果個必定會承受返千百倍遭遇

希望佢可以康復啦

需要幫助就出聲啦

我主張直頭係喺實驗室護目鏡出面加呢塊嘢
兩層一齊來

老師

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推啊

727 728
大家唔對點對得住所有受傷犧牲既義士？

告鳩盧偉聰啦
等佢退休都官司纏身

重要比黑警屈佢暴動

黑警冚家剷 男世世為奴女代代為娼

老師～ 祝你早日康復。
雖然你冇教過我，但我覺得你一定係好老師，至少比唔出聲的老師好得多！
唔知你上司呀Slau同班玩小圈子的同事點睇你，但你一定冇做錯！ 你先至係育人的好老師！

利申：女拔舊生

push

光復香港
時代革命

佢個時根本無打算攻擊任何警察

你地呢班仆街黑警完全拍得住公安

無人尊重係應該的 仔女父母被人打鬧都抵的

點賠返隻眼被人？

死黑警
一定要清算

上環果日好多義士頭中槍
好擔心射到眼...
btw 有咩途徑可直接課金俾老師

以前喺另一間學校比佢教過
佢真係好好 好有心機教書
一個好老師就咁俾班仆街警犬搞到失明
屌你老母開槍死警犬

黑警死全家啦生啲仔女一定無眼啊

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

希望楊sir 可以康復到…
他生計方面點？有冇人知？

大家記住一路以黎有幾多人犧牲左！！
唔好唔記得五大訴求啊！！

睇到好心up

老師
咁好既通識老師，以自己身教學生
一定要好返

推到政府道歉同賠償！

黑警我屌你老母死全家！！！！！

為乜黑警要咁狠要射盲楊sir
咁就一世

dllm 黑警！

射中眼嗰時有冇帶眼罩？

黑警不得好死

屌你老母黑警瞄頭正仆街
以眼還眼

楊老師
你一定要好番

一隻眼有事另一隻都會變差

黑警點賠返隻眼俾人哋

外國有手術可以執一執
搵人提提佢

屌佢老母臭系黑警

Push 追究到底

我屌點解咁撚多正評

推...

可唔可以索償 痴撚線

老師你保重身體，多謝你，我們做細的，一定會為你討回公道
政府垃圾，黑警可恥。

推

不能對黑警開槍麻林 變成常態

唉

希望佢可以早日回復心情 保重身體

...好傷心

我地一定要幫佢同埋其他受傷兼犧牲既義士討回公道，繼續抗爭直到五大訴求實現

屌你老母射頭

希望佢盡快康復

。

死差佬
還返隻眼嚟
當日邊個開槍

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

屌你老母 黑警賠返隻眼俾佢

邊個開個一槍，還眼

以眼還眼啦

呢獲可以告政府賠償

要佢地血債血償

屌你老母黑警

楊老師，加油

文宣要煲大佢，唔好等人遺忘

警犬不得好死

一定要追究到底！

佢地真係好過份………可唔可以告佢地嚴重傷害他人身體罪架

怪鳩個政權

醫藥費需要幫手嗎

手足一個不能少

光復香港

血債

黑警唔洗負責?

殘害市民
衰過黑社會

吿班黑警濫權

推 黑警死全家

要告

support him to sue police!

諗起Hong Kong police Facebook page 個小小傷都拎出嚟譴責就嬲
以家佢哋唔跟規矩做野 射人頭 造成永久性失明
屌 他朝一日班賤警實有報應

告得

黑警仆街啦

加油💪

克警 DLLM

楊老師加油！

死黑警落地獄

加油啊

呢隻眼會成為黑警既一世記號

八九成定失明呀

唔知講咩好

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

報仇呀！

以眼還眼
見到黑警要識做

係邊個？

PUSH

可唔可以眾籌埋醫藥費
612人道支援基金

有錢都醫唔返喎睇落
永久修損之前睇篇新聞講

有冇眾籌想幫幫老師

我哋有啲咩可以做到...

屌啦

有咩可以幫到佢

加油

好撚嬲

屌！！！

推
唔可以忘記任何一個黑警嘅暴行

老師仲要俾人告暴動罪

毋忘楊老師

佢可以試下告番黑警過份洗用武力
txb條片影得咁清楚, 佢行行企企冇衝擊俾人headshot
唔記得開槍果個咪告陶輝, 佢係指揮官, 當時又企係開槍條友隔離

巴打....

希望有奇跡出現

可以向警察提出民事索償？

....

告黑警

不忘被捕義士

沾滿鮮血的黑警

人地為人師表嘛

辛苦晒老師

加油老師

支持楊老師向黑警索償
需要律師費我一定幫手籌款

黑 警 死 全 家

有冇得追討賠償

咁撚樣都唔告政府?

真心想課金比佢，當係為我出一分力嘅補償都好

感謝楊老師嘅付出
好好休息
我地會繼續努力

光復香港 時代革命

希望楊老師早日康復

光復香港 時代革命

推

如果眾籌比錢佢
我ok

黑警全家百病纏身

林鄭，黑警們，請謹記人在做天在看，會有報應

黑警死全家
光復香港 時代革命

點賠返隻眼比人呀仆街!!

1. 告政府
2. 文宣發大佢

希望楊老師早日康復

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

推！

中槍傷眼女拔通識老師完成手術 醫生料只能恢復3成視力︰他需要奇蹟

就算手術成功都得3成... 唉

好慘, 視力冇左就係一世, 希望有奇蹟楊老師可以回復視力!

好撚心痛

冇用。外國仲多啦。法國黄背心有廿幾個盲咗。

會唔會有人眾籌幫佢？？

有無得捐錢？

唔撚係掛
盲撚左呀依家！

屌黑警老母

屌你老母有冇天理

五大訴求!
光復香港 時代革命!

傷心推
要比多啲人知，keep住道火。

請控告相關人仕

😡死黑警

Fuck!

黑警DLLM

仆街正苦!

毅進仔你地慚唔慚愧？ 1000 個毅進仔考會考，考DSE*都唔會考得比呢位老師高分

1000舊垃圾價值加埋都係垃圾，因為垃圾令前途一片光明嘅老師失明

* 因為毅進仔當年99.9% 無可能讀到中6,7 唔會考到AL

728

憑咩告暴動，死黑警

Pray

屌一隻眼啊屌
大家一定一定要堅持落去 如果唔係真係對唔住咁多位義士

死黑警搞到人隻眼有事, 睇下佢地幾時一樣

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

黑警全家死清光

真係癡撚線

係黑警累到你咁

倒不如…

黑警死全家！！！！

請問有冇最新消息做完手術點？

看吧！打到人家右眼失明，誰人更暴力？

佢咁樣仲要俾警犬告
一定要追究到底